間唔中就諗起ex講分手既日子 有冇同志

話說 我既ex飛我 係因為要搵番佢既ex
hurt到...

Same but 時間會沖淡的 而家好幸福

明明已經唔會太為呢件事傷心
但成日突然浮起佢出黎

Same
總覺得好唔甘心

佢話因爲覺得我幼稚 所以飛左 但冇幾耐 同左佢公司既女仔一齊

Same